做人乜都假，最緊要有安全感

你冇安全感
話之你幾自信幾積極
寧願悲觀消極但你覺得舒服
出面d人點話你係一件事
你係出面衰到貼地係一件事
安全感緊要過出面個世界俾你既成功感、歸屬感、幸福感
冇人俾到你除左自己

你up乜撚呀手同埋無人想知

你up乜撚呀同埋無人想知

做人乜都假，最緊要有錢

有錢就係安全感.

呢幅野講到臭